屁馬個死賤種碌夠未？

好撚柒

00後屁馬fans: 呢d係個人技術 好似細哨 乜乜乜咁 而家無乜球員有 要學識欣賞

搵食技能黎架！

屁馬插水 發老脾 翻滾九圈半都係技術 係森巴足球特色 值得欣賞

屌你老味 藝員訓練班d學員都好戲過你 驚死人唔知你插水

樓主圖都冇張咁失策呀

btw，佢好似有計過身體阻力
曲起膝頭可以碌遠啲

比塞個龍門格臭

你做多左喇 做多左就唔好

表演草地滾球，草尼馬

有時真係忍唔住笑

斷手斷腳阻力仲低

2.2億WO

一邊睇呢個GIF一邊loop歌好正

朋友最多，轉圈轉圈哈姆共你
煩惱放開，轉圈轉圈舒發悶氣

真係好撚肉酸

屌你人地英格蘭比利時踢得肉酸起碼都有個目的
你條柒頭肉酸得嚟又唔知做乜鳩 碌嚟碌去有波入？

煩惱放開，轉圈轉圈舒發悶氣

快過架車